C朗：我生涯成績說明了一切，已無需向任何人證明

C朗：我生涯成績說明了一切，已無需向任何人證明。

9月9日
在今天凌晨葡萄牙2-0擊敗瑞典的比賽中，C朗梅開二度，國家隊生涯進球數達到了101個，他表示自己已無需向任何人證明什麼了。

葡萄牙國家隊上一場比賽，C朗因傷缺陣，結果球隊4-1大勝克羅地亞，有人因此認為沒有C朗的葡萄牙可能表現更好，對此C朗說道：“我沒有註意到這些評論，這是人們的一個觀點。”

“我知道自己曾在這座球場留下過印記，而我也知道如果今天我上場的話，我會再一次留下印記，我不在乎人們的挑釁。”

“我在職業生涯中取得的成績已經說明了一切，不，我無需向任何人證明什麼了，而當我必須證明自己的時候，我會在場上展示出來。”

有閪101球咩
Tap in唔計全連登都知嫁啦

c朗不敢去巴賽證明人情味

等睇對弱隊刷數據圖

世界盃拎左未

印像中未試過輸8：2

歐國聯友誼賽都計？

我感動到哭咗

咁把炮拎左美洲盃未?